呢個女仔好QQ，好想照顧佢。。。

偽娘

真係女仔黎

who🤔

雨琦弟弟

好可愛牙

想睇讀G妹

有J的女仔，那即係ladyboy

好明顯雨琦QQ過佢啦

有J既話我都可以

娛樂台唔貼得韓星??

搞咁多野原來係為左想證明block左人

大陸g

yqdd

師奶